睇到咁多去銅鑼灣既post我喊左出黎

大家一直以來係為同狗打交定係為左5大訴求？去銅鑼灣除左同狗打下交次外仲可以對5大訴求達成d咩效果？我地行動前唔係要諗點走點先受最少傷！係要諗點先可以達成5大訴求啊我唔怕你地負皮我！
你地講去銅鑼灣比到d咩壓力政府對5大訴求有咩幫助？唔好剩係負皮我

屌你老母

去銅鑼灣我以後唔撚出

講到去金鐘= 五大訴求可以達成咁

我覺得去邊都好
有人有noises就得

咁你咪唔好撚出

講得出呢d廢話鼓勵人唔參與而唔係有建設性咁討論，咁你本來就唔係同路人
好行唔送

沙田一役好大嘅意義在於令街坊都見到警察有幾有問題
我身邊唔少中產有地位嘅人都因為嗰日警察圍堵市民，衝入商場打人恰阿婆嚇細路而由中立變到話去721
金鐘西環固然有其意義，仲直指政權我地已經做咗好多次，721應該令更多中立香港人加入我地同埋保護好自己人
政府先會識驚

咁你有咩建設性言論？去銅鑼灣作用係邊？

認同巴打所言

好行唔送

咁你咪撚出

睇沙田同西九就知
有人有noise就得
銅鑼灣又接觸到遊客

遊行係為咗增加管治成本
唔明點解會搞到達唔到訴求

無point收皮啦

認同~地點根本唔重要

8

同埋講到去金鐘就爭取到五大訴求，有咁易就好

出左你死全家，收皮啦

參考返：
沙田一役好大嘅意義在於令街坊都見到警察有幾有問題
我身邊唔少中產有地位嘅人都因為嗰日警察圍堵市民，衝入商場打人恰阿婆嚇細路而由中立變到話去721
金鐘西環固然有其意義，仲直指政權我地已經做咗好多次，721應該令更多中立香港人加入我地同埋保護好自己人
政府先會識驚

多人已經係good point啦
去人跡罕至既地方方便佢地咬？

你講得呢句已經唔係戰友

大家唔好鬧交，樓主亦請注意下言詞同脾氣，發脾氣講晦氣說話無意思

係有後續先去金鐘啦
而家有咩後續打算？

多你一個都唔多
係同路人唔會嫌三嫌四

呢位巴打講d野先係有建設性好過d on9一句你唔係同路人就算
但我想表達既係每一次出黎每區行我地都有大量手足比人拉，我相信要達到你呢個目的行曬18區我地既手足都比人拉得7788, 預其比人拉不如比人拉得有價值

原本只集會就知有後續啦

咁我好肯定你冇撚岀過我地都唔需要你

原本就係咁安排，而家比中聯辦帶風向去銅鑼灣

不如換個角度
你發脾氣之前諗真d先啦

中聯辦係想人留金鐘/西環 玩困獸鬥

講人員嘅補給 物資嘅補給 進退既路線
Cwb 好幾撚多呀

你講71嘅，一早有野做緊，義士傾好哂數
而家一啲風聲都無，真係有後續？

轉左做遊行啦？

我就係諗得好真！先覺得再咁拖落去我地無咁多人可以頂得住！法國黃背心都係因為拖而收皮我認呢幾日發生既事係會令到個人好燥底！如果有說話得失各位我講句sorry

7.1如果你係現場就會知係3點現場手足開完會先決定搞立會，事前都係無plan

其實我同你諗嘅一樣，行邊區都會有大量手足俾人拉，但要拉得有價值
而我嘅睇法就係越能夠將戰場拉近中立甚至淺藍，俾佢地親眼睇到發生咩事，我地就會越多支持
而要爭取五大訴求，要政府肯答應，就要舖天蓋地嘅民意
所以我係贊成cwb同tst呢類易守（保住手足）又能夠效益最大化（令中立淺藍街坊同我地企同一陣線）嘅地點

去金鐘=上訪
去老銅=面向大眾

我唔明 再搞立會做咩？
點解下下要翻炒 做d做過既野

對住d狗要識應變 靈活變通
先令佢無咁易plan?

一個問題
抗爭地點同5大訴求有咩關係?

政府都識得be water，立法會都可以棄守
我地唔通仲要執著地點？

增加管治成本

跟本去邊都一樣
樓主係咪on9

唔會係立會
金鐘咁多政府建築

事實證明 有市區掩護點都好過係金鐘

我而家睇到既係，會出黎行動既人黎黎去去都係後生一批，就算個班藍絲轉軚都唔會同你行出黎，講真遊行既話200萬人盡架啦！無可能再多，而家我見到既肯出黎既人都攰都開始灰心，拖絕對唔係辦法，會出黎既人只會愈來愈少

無人話要去金鐘，去西環得唔得

蘋果記者唔該入一入嚟

金鐘同銅鑼灣係表達訴求上有咩分別
政總星期日都冇人㗎啦
d畜牲專登遊行就圍你 去銅鑼灣安全d 起碼佢地放tg都多咗考慮

你同班狗朋友好驚我地唔去金鐘呢
有咁多三毛出黎 表示方向正確

依家活動既人數 就算再多一倍
結果都係一樣
敵我雙方都係鬥持久

依家個情況其實一d都唔少人
多得d狗助攻

唔係架其實
兩老決定左721 同我一齊衝

中聯扮同警署好近
交通不便
大家唔熟路

去既困獸鬥機會好大

銅鑼灣

我有幾個中立親戚都決定721出嚟

立會7.1都無人，但我地入到去破壞可以令到佢幾個月運作唔到！同樣既方式我地可以針對政總特首辦西環！唔洗有人！我地入到去就贏

呢個畫面似陳相識⋯⋯

係啦係啦，又三毛論

你覺得佢地會真係因為個地方就停止運作咩
立會話運作唔到係想搞民意 話過唔到民生意題炸

可能大家圏子唔同，我身邊本來同我一齊出6.12既人已經做返曬洗豬

情緒勒索咁小學雞點抗爭

無錯！！！
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

樓主都幾鬼下

唔好分化好唔好
如果樓主講得出去銅鑼灣有咩壞處
全鐘有咩好處既
覺得樓主有point
咁所有連登仔咪商議下

我地都記得有五大訴求
但唔係出左銅鑼灣就忘記左五大訴求

可以當連登一個議會
大家有權發聲
只要有理 説服到人 到時大家都會聽你講

講得呢句已經唔係戰友
幾肯定你最多岀過一兩次遊行就扮撚晒大支野
你呢啲心態自己留喺屋企就啱
無人會稀罕呢種戰友

呢句我收返自隊100膠呢兩日既事令我太燥
我頭先有個念頭係你地要去老銅我一個去西環自焚而家先冷靜返少少

走入人群唔錯啊

你好撚低質你啲同事高招啲

你個名好型， 又隋天使又叫夜羽

垃圾樓主咪咪撚出 睇死你都係無出過個d

我係燥左d,但真係唔係鬼

sor,毒撚係咁

咁去金鐘有咩壓力 爭取到d咩
出金鐘有用。6月已經有用啦。使撚到家陣咩 on99

只會越多人出

不分化，不譴責
金鐘佔左咁多次有咩用
點解唔轉場刷下新火花
刷下刷下就刷出革命之火

點解唔試西環？

樓主意思係只要破壞到政府機構 影響到政府運作 五大訴求就會較大機會爭取到？

西環

放心實有機會去西環

你去試下

但係睇相見到啲欄杆拆哂
對家早有預備

由政總（金鐘）出發去維園其實一樣都得 政治同人民生活向來相關 由政府機關行番去一個城市核心一樣可以好有政治意思 平時維園就已經係一個遊行/集會嘅icon 政府大型戶外展覽都係係維園搞 咁先可以make到更多noise

夜乂羽

照出啦～
文明社會要用理據說服人，唔可以用情緒勒索

向金鐘，只係俾cctvb影單一鏡頭
近民生區俾多d市民親眼去睇
市民係文宣最大既能力

叫佢地等燒到埋身啦

樓主應該係狗仔 係味好驚比人打呀

去金鐘又有咩用

因為我想見到妳

其實你有睇post就會明點解大家會話轉場
金鐘難守，對面可以出唒所有武器，俾人打到仆街
轉場有乜問題？

push

我係狗既即刻死全家

輸出比中国同胞 why not?

自推比樓主睇

黑警
笑死我
幾時扮埋女人

老實講 金鐘個場玩到爛哂宜家亦都唔係玩佔領，如果增加管治成本的話，銅鑼灣會比金鐘好。而且交通方便得多

有冇人會問下警嫂點解警察可以冇委任證？

我由6月起已經講要搞西環附近好多民居佢地唔敢亂黎

咁就得啦

你研究清楚個地圖先啦

你出唔出都死全家

同意沙田一役係令居民支持我哋
但銅鑼灣同沙田係唔同
銅鑼灣無乜民居
都係以商鋪為主

我知對面係狗竇，但搞中聯辦前先封鎖狗竇出入口先又work唔work?

唔去銅鑼灣咁去中聯辦

88

五毛post，由佢沉

上次係d狗想玩空城計先比你入咋

依家講緊中聯辦= 大陸面子呀
點會同你慢慢玩？

依個位地利人和都係狗度
你諗清楚d先慫恿人去啦

銅鑼灣好多遊客

去銅鑼灣鳩嗚

你又有咩高見啊?齋係度屌連建議都冇個

你不嬲都冇出過啦

cwb多野買又易走

金鐘仲可以有咩壓力?可以解釋下?
(攻入政總?)

樓主你老母死左未？

屌 分化post就咁易上熱門
我個正經post推左50頁先上到

專業測試過堅快

戰線係銅鑼灣一定比金鐘安全好多！

我係5毛我係狗死全家

鬼鬼地
搞分化

金鐘set好陣仲去真係送頭

去西環啊

呢個真

理性啲講，其實應該咩都試下，好多嘢試過、實踐過，再檢討

一起努力嘗試吧

最少保障到自己人安全先
有咩緊要得過呢樣？

沙田拉左成50人 反而7.1都係拉得個廿幾人，唔見得商場就會安全d

我唔知去銅鑼灣有無用
我淨係知就算我哋十八區開晒花對呢個政府都係無用
總之邊度要人我就會去邊
哪怕只有0.0001嘅機會我都想試

因為金鐘地勢極不利
Diu
你自己用腦諗啦
唔識用腦就睇舊pose
幫撚埋你分析
小小嘢就話唔出
家陣有錢收？
個個都自發
你威脅緊邊個？
On9 又一件港女

樓主肯覆未 講到明一明啦

不分化

咁同去尖咀沙田有咩分別？咁7.21升級左d咩？

總之行完想留就留想走就走就最好啦

去撚左你死全家，唔去死老母

咁星期日去金鐘 政總無人垃圾會無人 請問又畀到咩壓力？

入到去就贏 無白痴啦 俾你捉到林鄭都唔會即刻有普選
唔認同抗爭係長期戰 每次都想有即時成效就真係發緊夢

71人地放水兼真齊上齊落冇人戀戰咋
果陣仲係清場 而家係圍捕
今次未必會再有中環逃生門 到時中環灣仔龍和三路推進 tear gas+水炮車 金鐘連欄都冇哂 仲堅持金鐘同叫班手足送死有咩分別

要入面有人做咩？入去破壞洗咩要人？

西環前面係高速公路同海，後面係上坡斜路同山
意義上我同意，但戰術上真係唔得
附近民居全部係單枝洋樓，要避時唔會入到去
街坊會唔會幫手我有啲保留，近年多咗好多大陸人
中聯辦喺西環買咗好撚多樓

所以我首選係尖沙咀

我堅持西環

凡是敵人反對的，我們就要擁護；
凡是敵人擁護的，我們就要反對。

銅鑼灣見

夏慤道都係高速公路，你有心行出去既就唔怕

大家變左針對我個句唔再出個post無撚左意義，大家唔好再推推返d有用psot

留意返，無人係為咗破壞入去
你用字精準啲唔該

你要凝聚力量，爭取更多人支持或者了解成件事，唔去有人嘅地方反而去無人嘅地方？

同金鐘死纏爛打無意義。

你on9?
71佢地1點已經撞緊啦
前一晚已經有傾過啦
你冇出就收嗲啦

我唔認同你喎 如果照舊喺金鐘集會 我夠膽講狗癡撚咗線 就算全部和理非佔路佢哋啲一定用武力驅趕 如果而家遊行可以改終點銅鑼灣 咁我哋自己人起碼有鐵馬可以防守 又有商場而且人多 你去咗咁多次遊行有冇睇清楚情況 如果照舊去金鐘集會 你係咪想前邊我哋自己人俾人打撚死 民陣都諗得通將集會轉做遊行 點解呢位師兄你諗唔通

我唔覺得有發生過同狗打架呢啲情況出現喎⋯⋯
咁耐以嚟一係就你哋衝出去俾人打> 走散晒逐個俾人打> 一係就淨係識10幾個圍一個落單嘅

講撚到好似真係兩邊互揪互有輸贏咁,
老實講你地仲衰過9流古惑仔⋯⋯⋯⋯最基本拎刀斬人搶槍嘅勇氣都冇仲講乜春攬炒🤣 收檔啦⋯⋯

我有坐係旗杆下面開會，你信又好唔信又好是撚但你，呢個post唔好再推

好多5毛推帶風向post

請大家推d 有用的post

無人要去打狗，係唔俾狗打得咁痛咋

岩呢個post無左焦點咪再推

講得好，根本呢個時候會出既就出
啲一毛現哂形

走啦 呢到冇人歡迎你啊

夏慤道係一條平地而相對闊嘅高速公路
西環好多係架空道路

唔想再花氣力覆
唔該唔好再講埋啲咩"有心行就得/唔通危險就唔做"呢啲唔用理性分析做基礎嘅說話

總之你去一次西環就明
喺西環返過學/住西環嘅都唔會認同去西環

其實呢場運動就係要不停咁拉人落水先會成功
去多人既地方，拉普通市民落水，加深對政府不滿
終有一日會拉到更多人加入運動
首要係贏到守住政府既狗，分化到佢地就贏左一半

一半都ok既 尺度慢慢再試
贏盡大陸就一定直接干預
到時就係搏攬炒

一定要去啲有中立or淺藍市民嘅地方
金鐘啲狗已經熟曬點樣圍你
而且果邊又空曠 用咩武力都冇顧忌
cwb就最好啦 又有市民又多蝗

我覺得只要身位一個普通路過既市民經歷過新城市既待遇就會加入黃陣
可能會覺得我太天真
但香港人就係太自私，只有危害到自己先會出聲
所以去d有多人既地方俾佢地感受下政權迫害緊自身

去尖咀沙田途中冇經過政府重要機關 冇左對政權發聲呢個效果 如果保持原路線 就只係行番同一條路線真正嘅行完又行 但今次可以調番轉 起碼比其他人覺得有新嘅意思

會去，點都會去。只要體力許可，點都會去。

721金鐘見

安全

去銅鑼灣比去金鐘安全

你係連其他建議都有問題呢

你個腦唔好就唔好亂慫恿人依樣個樣
做follower 算啦你

分化狗收皮啦

毛澤東贏在人心

你覺得去金鐘會影響到人心

定係去旺區暴露黑警醜態有用 D?

仲迷信金鐘做乜 人地空城計放埋你入去立法會塗黑佢個區徵都無所謂

你覺得金鐘仲有乜野象徵性？

除非你覺得有能力入政府總部重覆 71 既事 否則金鐘睇唔到意義係邊

老老實實 金鐘星期日都唔開，行完真係純象徵式
去銅鑼灣都可以表達到訴求同做到一樣效果
再者銅鑼灣方便大家出入
係立會困獸鬥只會趕走一班人
銅鑼灣又多遊客同時又可以輸出革命
無得輸

好驚去銅鑼灣咩

所以有人講行動升級前要出聲明解釋原因，唔係你去邊衝邊都一樣

割蓆分化post

迫警犬開火
之後connect 賓賓

全港賓賓幾十萬
必須得到

去金鐘=比狗打
去銅鑼灣=打狗